★如果要支爆，但你一切財產化為烏有，制唔制？

制！以死相搏

唔制 ！財產=命，寧死都要保住

制，快爆

其實強國d樓間中拎黎小住咪算
炒？no la

不過攪炒我係歡迎

制 我宜家全副身家都係loan來 化為烏有 唔使還仲好

支那樓？d用料 手工

住到十年唔冧都執到

呢樣真，深圳好撚多樓20年開頭就準備舊改或者棚改

唔冧都唔緊要，你買嘅只係6，70年嘅使用權，唔係永久擁有權，過多代一辛苦一世供嘅樓，一樣歸返中共

支那樓五年已經好似香港20年咁

連登咁細路仔 邊有財產架

咁多

無產階級嘅武器就係貧窮

成副身家得兩舊水, 你拎去

轉晒美金

我話知支那陸沉

P2P單野有消息話係中共做嘅，使橫手陰晒人民嘅錢去填銀行嘅壞賬，頂住個雞頭同美國打經濟戰爭，捱到美國嘅中期選舉睇下有無運行

點都制, 因為我戶口得4位數字, 大家一齊叫: 打倒地主階級!!

好!

打倒地主階級!!

冇財產，我表示歡迎

我去過羅湖，舊區堆樓殘到仆街

係 仲話要幾百萬